莊錠欣Elkie生日快樂！！！

🎉🎉🎉祝Elkie 19歲生日快樂🎉🎉🎉

惡意留言中傷批評者全家變植物人不得好死

：生日快樂❤️
：Happy Birthday💗

生日快樂😯👍

G

身為高貴的JPOP撚,我給了你負評

iPad生日快樂

I love Elkie

Yes

生日快樂呀我錠

Thanks

個人簽名：
--------------------------------------------------------------

化妝嘅威力真係好驚人

yes 由靚->好撚靚

幾QQ,G持

大家都係98點解我啲98同學冇咁正

好撚正呀港女

：生日快樂❤️
：Happy Birthday💗

係咪戇鳩

向壽星表示生日快樂有幾on9

個人簽名：
--------------------------------------------------------------
[/quote]

I know that feel

有d似GinLee

死臭雞

係咪處

Elkiebb

港女

如果佢做我女朋友就好

精靈錠欣生日快樂

屌你好撚正

真心覺得佢金髮果期最正

係香港比MK玩弄完就去韓國做女神
MK又贏

居然會有咁多正皮

整容狗

生日快樂
不要被連登仔睇死
加油

生日快樂 真係好靚女

完全carry clc

上面惡意中傷既人好快現眼報

個人簽名：
--------------------------------------------------------------

唔太知邊個

但幾靚女

你個名唔係其中一個隊員黎嫁咩

生日快樂

狐狸樣

Ching ho ball

Elkiebbg

係 佢低能的

扮出來的

點解可以咁靚

支持港女MK妹

有冇素顏相

靚左好多

本身未去韓國都唔差

有

身為高貴的KPOP撚,我也給了樓主負評

韓團就韓團，韓星就韓星，你同我放件港女落去做乜勁
我唔要睇偽韓港女

好淫好想同佢做愛 屌穿佢個西

好撚想屌

支持香港人
可惜入錯團

生日快樂牙

thanks irene